有冇翠屏撚?

荷蘭宿舍嗰邊巴士站間唔中就夜媽媽掘路，（依家就係，成兩點）嘈到瞓唔到，乜可以咁夜掘路架咩？